天時凍，長袖長褲之前，你會先轉 長袖短褲 定 短袖長褲？

長袖短褲
短袖長褲

短袖長褲

內絨長䄂外套 短褲

長袖短褲

我會話短袖短褲

短褲短褲

一年四季都係短䄂短褲

Ching淨係著褲?

明明依家晏晝26-28度 啲人著到11-12度咁

無咁熱已經可以短袖長褲啦

係office仲凍過街外面
吹風口郁唔到直吹
位又無得調